- axisCommaI - Substitui os '.' dos eixos que marcam os decimais por ','.

- [mag, phase] = bodeI(G,w) - Retorna pontos do Diagrama de Bode (tanto de magnitude quanto de fase) na forma de vetor.
    G - Função de transferência.
    w - Frequências em que se deseja obter o diagrama.
    mag - Magnitude de G.
    phase - Fase de G.

- [mag, phase] = bodeIdB(G,w) - Igual a função anterior porém retorna a magnitude em dB.

- array = convertArray(struct) - Converte uma estrutura na forma (:,:,i) para um vetor de i elementos. Esta estrutura é retornada por algumas funções como a função [mag, phase] = bode(G).
    array - Retorno na forma de vetor.
    struct - Estrutura na forma (:,:,i) a ser convertida.

- strLatex = correctLatex(str) - Função que convert strings para o formato LaTeX. Letras acentuadas são convertidas para seus correspondentes em LaTeX. Por exemplo 'ç' é substituído por '\c{c}'. Esta função é utilizada por outras funções que escrevem o título do gráfico ou dos eixos no formato LaTeX.
    strLatex - String no formato LaTeX.
    str - String a ser convertida.

- cropPlotI - Função que remove de uma figura espaços brancos que ficam em torno do plot.

- figureI - Cria uma figura com as dimensões [520 350 670 550].

- fullScreen - Maximiza uma figura.

- init - Executa o código (clc; clear; close all; format short g;)

- legendI(lgd, pos) - Insere no plot uma legenda no formato LaTeX. 
    lgd - Célula que contém as legendas ({'legenda1','legenda2'}).
    pos - Determina o quadrante em que a legenda será posicionada.

- plotI(x,y,config) - Monta um plot mais sofisticado alterando a espessura da linha, o interpretador (LaTeX) e o tamanho da fonte dos eixos, o tamanho da figura, dentre outras configurações.
    x - Vetor com os valores das abssissas de cada ponto do gráfico.
    y - Vetor com os valores das ordenadas de cada ponto do gráfico.
    config - Configuração de estilo e cor de linha ('-k' para linha contínua preta por exemplo. Para mais detalhes acesse 'help plot').

- plotIz(x,y,config) - Igual a função anterior porém plota os pontos em forma de escada (formato típico em amostragens digitais).

- printI(nameFile) - Salva a última figura que foi aberta num arquivo '.eps' numa pasta de nome 'results', criada na mesma pasta onde está executando o programa principal. Além disso, é criada dentro da pasta 'results' uma pasta 'fig', onde a mesma figura é salva no formato '.fig' para o caso de ser necessário editá-la posteriormente. 
    nameFile - Nome do arquivo gerado a partir da execução desta função sem extensões.

- rlocusI(G, K) - Função que plot o Root Locus em um gráfico mais sofisticado (de forma semelhante à funçao plotI). Função ainda em desenvolvimento.
    G - Função de transferência. 
    K - Vetor com os valores de ganho que deseja-se utilizar para desenhar o Root Locus. Caso K = [], os valores dos ganhos são escolhidos de forma automática.

- aRound = roundToArray(a, B) - A partir de um valor 'a' e um vetor 'B', é determinado qual posição de 'B' contém um elemento 'aRound' que se aproxime o máximo possível de 'a'. Por exemplo, se a = 5 e B = [0 4 9 15], então aRound = 4. 

- semilogxI(x,y,config) - Constroi um gráfico mais sofisticado com o eixo x em escala logarítmica. Os parâmetros são os mesmos da função plotI.

- semilogyI(x,y,config) - Semelhante à função anterior, porém constrói um gráfico com o eixo y em escala logaritmica.

- titleI(strTitle) - Adiciona um título em formato LaTeX ao gráfico.
	strTitle - String contendo o título desejado.

- xlabelI(strLabel) - Adiciona um título em formato LaTeX ao eixo x do gráfico.
	strLabel - String contendo o título desejado para o eixo x.

- xlimI(x) - Ajusta a dimensão do eixo x de forma que ela se ajuste aos elementos do vetor x. Executa xlim([min(x) max(x)]).

- ylabelI(strLabel) - Adiciona um título em formato LaTeX ao eixo y do gráfico.
	strLabel - String contendo o título desejado para o eixo y.

- ylimI(y) - Ajusta a dimensão do eixo y de forma que ela se ajuste aos elementos do vetor y. Executa ylim([min(y) max(y)]).
